有無人手汗腳汗好撚勁

呢個問題困擾我好撚耐 平時踢波都係手腳出汗個身無乜汗 有時手汗大到唔敢同人握手 溝女更加唔洗講 加埋緊張隻手係直頭濕到滴水
上網睇到有部drionic 電療機話可以止手汗…有無巴打試過有無用 同埋係咪有止汗膏呢樣野 邊到有得買
手汗真係好耐煩

睇中醫 有得醫

中醫係幫我調理番個體質 想要d快d既方法止左汗先 再慢慢睇中醫

本身有手汗，去過大學醫院做sympathectomy
而家冇事,手唔凍唔大汗
腳汗有但係好熱好熱又濕水先有
代價：背脊同肚腩多左汗
我接受到

做sympathectomy 聽講人人唔同 有機會做左仲衰 唔敢試

drionic 用過, 係不錯,

我本身覆開診，有次講起，醫生就比referral 我去大學醫院做
操刀的是consultant，佢解釋話，以前係切得比較上，所以做完d人身體濕過濕地，而家微創切得準d 同研究過切落一格會好d

但畢竟，呢個係非緊急手術，公立雖然有得做，但冇醫生轉介唔洗諗

我就建議：有辦法R到轉介信，去排，排的期間睇中醫，中醫成功恭喜你，cancel返手術

香港有咩途徑買 官網買好似換電好煩
見到台灣有代理加改裝到換電無咁煩 應該買得過

用住電療機加睇中醫睇下好唔好到先 唔係咁想做手術

公立排微創排左三年已無影無蹤

手汗真係好撚煩

呢隻噴霧有無用

我都想知有冇唔洗做手術既方法
樓主講既電大水

電療都想試 原理好簡單 不過好貴
有冇勇士試過淘寶買？平好多

訓前用driclor，用完再戴隻手套，之後可以有一兩個星期0手汗

我買odaban 隻噴霧試下先 淘寶不了 怕電撚死 台灣代理買算

電療係真係可以.

我由細到大都好大汗 邊一忽都係 手汗都好大 令我造成好困擾.果陣唔願意同人接觸.係求學時期更加集中唔到.因為講緊既係你隻手幾秒就可以濕曬滴水.根本筆記都抄唔到.果種尷尬但又冇人明白...

中西醫我都睇過曬.中醫就唔好浪費時間同錢啦.西醫直頭叫你切左汗線.係個（加拿大）果到切.但會有代替性出汗?

之後我的起勇氣去試下電療 電既頭幾日可能會比之前多汗 但之後會收到冇曬汗 但果種電流未必人人接受到 一開始電 電流會上到你手臂 有啲難接受.但之後會開始習慣 加強個電流 電一星期左右 可以一個月至個幾月乾爽?一日電半個鐘至一個鐘左右 可能係麻煩.但絕對值得!

希望我既經歷可以令你感受到令一個人生（手汗大既人就明白

都係用drionic 果部？

補充一下 淘寶果部功效係好過美國果部 唔會有事 用左2年 信不信由你..
同埋上面巴打提及既D字頭果枝野我都有用 其實如果真係多汗到仆街果隻 根本冇用

買左odaban 行左兩間藥房就有

淘寶500幾600 就有

冇記錯 我果部200左右 記住一定要用水果隻

係要keep 住每日電？

唔洗 上面講左了 電一星期左右 一日一個鐘最佳.止汗效果可以維持一個月以上

好 唔該巴打 支噴霧唔work 我就淘部番黎試下 希望可以擺脫手汗既煎熬

冇記錯你地用果枝野好似一枝都要200 果陣我都買左唔少枝 因為最為有效 但出汗果陣痕到仆街同埋刺痛...

即係都會出汗 ？$168 一支

咁要睇你有幾嚴重..我果陣係多到滴出黎 幾秒之內既事..我呢個情況用果枝就冇用.但果枝野用係腋下係好work

我腋下係無問題 咁試下先 唔得就唯有電

真係試下用電先啦 唔好怕麻煩

有冇名
想買

大嘴止汗機

Thanks

有冇副作用先？

我自己用左咁耐就冇咩事 冇副作用 btw佢既電流係人體可以接受到既

應該間間差唔多？

就係呢間

我都係手腳汗同腋下都會出汗 夏天真係尷尬到仆街
我上香港多汗症治療中心個網到睇 有個微創係話唔會有代償性出汗 有無巴絲做過？

順便問埋，塊面郁啲就好似沖涼咁出汗，有冇得救？

odaban 你買噴霧定止汗膏？我揾好耐揾唔到止汗膏

我以前d汗勁到用紙巾抹完可以扭出水
用哩支野，夜晚茶完帶即棄手套訓，會好少少。
但代價係手會痕

早四五年左右，搵陳東飛醫生做左手術
唔係賣廣告，但哩個手術醫腳果部分，即係腰開刀係佢引入香港。

不過我係做手，係腋下開刀。
做完隻手唔會太乾，有時會有輕微汗，好似正常人咁。
腳都因為手少左7成汗左右

不過都有代價，個人易左出汗，特別係頭同心口，背，大脾都多左
不過可接受嘅，始終我以前太多汗

手術費總共洗左6萬左右，當年d大學生活費比曬佢

噴咋 今日第一日 出戶外都係有輕微汗 好似無用

等我試曬其他方法唔掂先做手術

如果未去到我咁嚴重試下支藥丫，真係得
不過香港好似要上網訂

我當時原定排9個月，排到第5個月佢打比我話有位

小弟算係幾嚴重
有時手會滴汗嗰隻
試過唔同方法見到樓上都有人講過晒但唔知有冇人試過晒
所以分享吓自己經驗啦：
effectiveness (ascending order):
普通止汗劑<中醫調理<針灸<藥用止汗劑<電手<手術

普通止汗劑就冇撚用嘅，如果你用普通野都得咁你手汗都唔方嚴重麻煩出返去

中醫都係比唔嚴重用嘅

針灸唔係冇用，但我嗰時一停就嚴重返，長遠都係唔得比唔起咁多錢

藥用止汗劑，樓上都有人講過止咗但會痕，痕嘅原因我覺得係因為你係夾硬塞住佢所以啲sweat glands會唔舒服(有錯請指正)，亦都係因為咁當個pressure太大會迫爆個fill material就會繼續出返汗。我自己所以就不太work，用完到下晝已經fail

電手係醫到我嘅方法，推薦各位巴絲做手術前give it a try反正冇副作用

手術唔多講啦，一定得但有風險同代償性出汗

希望幫到大家sorry for 1999

巴打我由細到大都好多手汗腳汗, 同你情況一樣
但我早排去左睇中醫 佢話我肺氣虛
之後到而加大約食左一個月藥左右 已經出少左好多汗

淘寶買咗部電手機 未夠膽用住
諗住冬天先用 因為我係冇冷氣唔凍嘅地方係冇手汗嘅 夏天一入到有冷氣嘅商場就會有手汗 有冇巴絲知點解會咁 係咪因為寒底？我成日飲凍野 冬天又好怕凍 但偏偏隻手就凍冰冰咁出汗

我同你一樣一開冷氣就出汗
冬天已經凍隻手再出汗真係
買咗其實不如快啲試吓
當你有一日入咗商場發現隻手仲係朝會好興奮

果部機其實就類似youtube果d教學咁樣
不過淘寶野唔知信唔信得過
果陣係因為見到有嘢可以止手汗 所以先衝動買咗
依家夏天就唔用住啦 等到冬天隻手長期濕先用啦 始終用得多唔知會唔會有啲咩副作用

睇咗呢個post，見到淘寶部止汗機，買咗都未敢即時用。

知道自己一連幾日必定留係屋企就試用。

第一二三日都比平時多兩倍汗，尋晚電完第四日，今朝已經好乾爽。部野都有少少唔好，就係電個陣某d 手指位突然比較有feel，隔多陣發現唔對路越黎越痛，拎起發現紅咗輕微灼傷，其實個位得一細點， 但都足夠痛到令你唔想電，於是我用膠紙痴住患處就攪掂， 可以繼續電。

快d 用堅有效，真係多謝樓上巴打介紹

巴打你係隨時都出手汗？
我覺得自己係凍嘅地方先嚴重
所以都唔知用唔用好 因為我見到啲評論話會甩皮
同埋我唔想電手電一世

打算等陣買

小弟都係凍先出手汗
但其實夏天8成地方有冷氣根本長期有汗
我自己就電咗一年多啲算係乾晒
甩皮其實又冇乜哩個問題
你可以自製一部玩吓先
啱玩先再考慮會唔會買囉

諗住今晚電 但係聽日就要返學 讀果科又經常用手
頭果幾日電又會多汗 早知一早電

Same here

出完手汗俾冷氣吹到隻手凍曬
成日俾人問係咪好凍 其實係我啲手汗吹凍左

手汗勁大
做電 成日驚電死

我係係冷氣地方一路凍冰冰一路凍冰冰

屌 自膠

係咪隻手深到㩒錯製

係咪隻手濕到㩒錯製
自膠

你應該都係咁啦

依家準備用電手機 好緊張

拎對手浸福爾馬林

想買部電手機好耐，但又好怕痛
想問下痛既程度係點

voltage細啲就唔痛
淨係得觸電感覺，自己去科學館玩吓
怕痛嘅慢慢加上去就得
電得多就會慣，慣咗先加大就得

暫時電咗四日 第一次放隻手落去會比較唔舒服 之後就慣架啦 我電第三日唔知係咪隻手已經冇乜汗 所以將個電壓開到最大都接受到

我都買左部機啦，岩岩用第三次
手腕掂到水既地方紅晒，係咪我用電流太大，i.e. 14mA

盡量唔好掂到手腕 我第一次用果陣都係咁 仲要用完之後痹咗幾個鐘 以為唔正常即刻問店主 佢話係正常反應 我電咗四日之後就無電 依家過咗兩個星期都冇出手汗

睇中醫 對我好有效

我用左部電手機9日，而家10日無電都keep到無手汗，真心推薦

頭果幾日有冇特別大汗？我見d人話頭果幾日會多好多汗 但係我就冇 係一開始就少汗 搞到我以為唔會keep到太耐 依家就快成個月 都keep到乾爽 但都好想可以斷尾 唔想電一世 有時我會諗如果遲d部機壞咗冇得買咁點算

第6日無乜汗，第7日爆多汗
個時心諗住放棄啦，自己應該唔work
試多兩日而家乜汗都無，係有d甩皮
部機既mechanism都好簡單，唔洗驚整唔到既
至於成世都要咁電既問題，我覺得自己都比手汗困擾左廿幾年，而家有機會改變已經好滿足啦